其實犬有冇內部機密文件做證據？

想講，警鄉黑合作已係不爭事實，睇到個游乃強係到擘大眼講大話，李漢民同哂班白衫有傾有講，真係令人覺得警隊已成黑社會。

如果有個三粒花甚至憲委級可以偷影到內部機密文件證明警黑勾結、有二哥黑材料、證明到721係有同白衫合作、證明係政府落order 叫你盡情打壓黑衫,亂咁拉起訴落charge……
其實就可以順理成章獨立調查，到時五大訴求乜9都得

只要肯做告密者，保證你即使冇左長俸冇哂,所有福利冇哂，香港人都會捐夠錢比你過下半世，甚至有私人企業比更好offer 你

想匿名就當然係搵仔group ,想實名，我地所有香港人都會保住你！！你想同3萬警察同幾萬黑社會圍威喂，做行屍走肉嘅人？定係踢走勾結，同幾百萬有腦嘅香港人做朋友？？

憲委級，記得你嘅誓言嗎？
閣下xxx 於（日期)宣誓就職，以警務人員身份，願依法竭誠效忠英女皇陛下伊麗莎白二世，其儲君及繼任人，並願遵守香港法律，維護法綱，執行法紀，勵行職守，秉公行事，不枉不徇，並絕對服從上級一切合法命令。
係合法呀，仲記得誓詞嘅你有冇諗過你做警察嘅初衷？係為份糧同長俸？定係保障真香港人？呢個仲係你當初加入嘅皇家香港警察？希望你地仲有當初嘅初心…

利申：唔係幫警犬洗底
隨便share 到比高級睇到

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港 時代革命

推爆你

推

呢單野有腦嘅都會口講口賠

當有文件都燒撚咗啦戇鳩仔

呢d 野 唔會落black and white
就算有 碎左佢 邊個知

總有千萬個方法留底

唔係話潑冷水，但十幾萬一個月你估有幾多人會博？

我都明份糧同長俸嘅威力，但突然良心發現係可以凌駕一切
雖然警犬冇良心

share 出去比其他platform

施sir已經前車可鑑
仲邊有良心咁多事

唉

或者我過於樂觀